又話職業無分貴賤，但醫護一準備工業行動政府就跪哂，但其他行業罷工政府就wfc

真係好唔公平，林鄭同肇恥仲要係咁多謝醫護無私奉獻

匿埋喺屋企出唔到街？
唔夠口罩唔敢出去？
Twitter 戰線永遠需要你！

入去 撳 /task2 拎任務
Retweet + Like + Reply
Task 2 好缺人，大家快啲去幫手！
光復香港，撳幾個掣都做唔到？

【twitter戰線】美國及英國議員要求英國政府禁用華為建5G

醫護人員係專業人士，無法取代

因為佢地自己都好驚班肺炎友無人醫，衝去禮賓府

羅湖 落馬洲冇封
淨係封埋啲冇人用嘅關
人唔笑狗都吠

有d行業就係掌握世界經濟或者核心幾%，好重要，但唔代表掃地果個唔重要囉，成個城市無掃地一日，或者都可以過得去，你試下無一個禮拜？

如果某種職業唔重要，就會唔會存在架啦

岩呀 真係揸住春袋咁樣
如果政府下面部門一齊罷工
我諗光復香港不遠 不過一切都係幻想

ENVY? 下世讀好D書

因為威脅係要有威力先有作用，無威力既威脅同廢話無分別

擺明，永遠慢幾拍之餘，仲要做埋d無用既措施，而加蔓延到廣州深圳，唔封東鐵把撚

正常私企、商界罷工，政府當你傻仔，等你捱唔住重返勞動市場，或等商界搵人取代你